點解朝早起身柯嘅第一篤尿永遠都係黃色？

如題
今朝起身柯又係黃色

訓覺會排毒

黃色原來係毒

一般清晨的第一次排便，我們會發現小便會有赤黃的現象，其實這種就是典型的排毒現象。

首先，人體在夜間也會進行新陳代謝，人體在新陳代謝時產生的有害物質通過血液輸送到時排毒口，然後排出體外。而尿液就屬於身體中的廢水，所以一夜新陳代謝產生的有害物質能夠通過尿液排出。並且尿液的顏色越黃，說明體內毒素也就越多。

其次，尿液是人體的廢水，而人體在夜間沒有補充水分，這樣導致的尿液的濃縮，使得尿液中的毒素濃度相對增高，這樣也導致了尿液的變黃。

長知識了

你試下8粒子唔食野唔飲野先

正常既尿液是淺黃色 係因為有Urobilin (breakdown from Heme)

訓覺第一篤尿 係深黃色 係因為成晚無飲水 個人dehydrated 所以會concentrate左d尿 先會變深黃色

請問呢個係咪(目訓)覺先會進行到o既過程？

咁如果長期唔夠(目訓)，會唔會搞到排毒減慢，引致尿液含毒量變少？

個人缺水 體內會分泌抗利尿激素 ，佢會增加集尿管（喺腎入面）對水既通透性，水會不斷地由腎吸翻入血管，導致尿愈黎愈濃

我仲要有好多泡，多到冚曬廁所水

rip